Samsung Galaxy 集中討論區 (62)

Samsung 正式為香港帶來 Samsung Galaxy Note10 旗艦手機系列。

全新 Samsung Galaxy Note 10 將分別有兩種尺寸，分別為 6.3 寸的 Note 10 及 6.8 寸的 Note 10+，同樣採用 Infinity-O 極限全屏幕設計，屏幕佔比高達 93.7% 及 94.2%，各選用 Dynamic AMOLED 屏幕，支持 HDR10+ 和動態色調映射（Dynamic Tone Mapping）技術，為用戶提供如眼前所見般逼真的畫面。

Galaxy Note 10 及 Note 10+ 均配備置於屏幕中央的 1,000 萬像素自拍鏡頭，而機背後方則採用 3 鏡頭設計，分別為 1,600 萬像素的 123 度超廣角鏡、1,200 萬像素 F1.5/F2.4 雙光圈廣角鏡與及 1,200 萬像素遠攝鏡，配合多種軟件程式，能全方位應對不同場景所需。

除了更佳的屏幕及鏡頭升級之外，全新 Galaxy Note10 系列亦為用戶帶來前所未有最先進的 S Pen，優雅的一體成型設計，能配合各種自定義的手勢動作，讓用戶能以自己喜歡的方式自由地工作。

為了應付工作所需，Galaxy Note 10 及 Note10+ 擁有極大電量，分別備有 3500mAh 和 4300mAh 電池，配合先進的智能系統識別技術，能根據用戶的使用習慣作出調整，應付全日需要，而且其 45W 超快速充電功能僅需 30 分鐘便可為手機充電一整天的續航力，同時亦可化身無線充電器為 Qi 認證的設備充電。

記憶體方面，Galaxy Note 10 支內置超高儲存容量，尤如隨身硬碟，引入的最低配置版本的 Galaxy Note 10 就已經備有 256GB 的内置儲存空間，用戶可使用 microSD 卡再擴充最多額外 1TB 的容量，以應付盛載海量的多媒體及資料。

Galaxy Note 10 及 Note10+ 定價將分別有 $6,998 及 $7,998 港元起，有興趣的朋友在 8 月 23 日開始於各大指定零售點購買得到。

不了 一下比狗開機

見#1 咁低質 post返之前個個格式

Samsung Galaxy 集中討論區 ( 62 ) 黑警及白卡-任何淫勿進

玻璃貼:

S10超聲波指紋適用

whitestone dome

淘寶官方link S10貼已上架

Smart Octopus

發夢過關專用

[親身fact check] 有需要過羅湖手足必須del 遊行相

—————-

用三叔機既
要上大陸/發夢既就將d相/tg放入安全資料夾
就咁開正常相薄係睇唔到安全資料夾入面所有資料
然後hide埋個安全資料夾個app 完～美～

各位請保護自己

安全資料夾利用國防級的 Samsung Knox 安全平台，在您的三星手機上打造一個私人的加密空間。移至安全資料夾的應用程序和數據在設備中處於隔離的沙箱中，可獲得額外的安全性和私密性。

※ 安全文件夾是基於三星帳戶的服務，它可在您的移動設備中打造一個獨立的隔離環境。移動或添加至安全文件夾的應用程序和數據 (例如照片、音頻文件、電影文件和文檔) 將無法從安全文件夾外部訪問，無論是 USB 還是 Wi-Fi 直連都不可以。如果您的移動設備檢測到任何Root 權限獲取或ROM 自定義操作，為防止未授權的訪問，安全文件夾將自動鎖定，在這種情況下，您將無法再訪問或使用安全文件夾中的內容。因此，在將應用程序或數據移至安全文件夾之前，請務必在個人電腦等其他位置備份所有重要的應用程序或數據。三星對任何數據丟失或無法訪問概不負責。

安全資料夾操作邏輯

用Samsung手機既可以簡單地將手機畫面拍成gif
方便大家將消息傳開

第1個capture (附圖片提取文字功能)
第3個拍gif

手勢操作
one hand operation

f2.4 vs f2.2

f2.4（冇夜景mode） vs f2.2 夜景mode

今日收工終於忍唔住入左NOTE10+

銀城廣場隻FIT要等到10月中先有得換

btw: 想問返最新既update係咪有伏???

lm

冇

深水埗S10隻貼唔同咗樣
有無人試過？

點唔同？

包裝唔同咗
之前好似一個膠盒
而家得紙包裝

竟然？！
因為上星期睇$9 貼仲有得賣，都係咁嘅包裝

留個靚名先

夜景同正常mode好似唔大分別
正常mode感覺仲自然啲

a70s
呢個鑽石圖案 好.......

相機油畫化可唔可以用google camera解決？

不鏽鋼靚，不過唔知幾時先出

用到google camera嘅咩

原來samsung有咁嘅功能

A系列真係好濃大陸味

隻紅色 直情屎米

有無人一直都只係用one ui launcher
用落硬係無nova咁順,但一部機裝兩個launcher好似好食電咁

s有咩升級左

S係升級左個主CAM由3200M像素上4800M像素,其它規格維持不變

Yes
Yes

請問S10有無話邊隻mon貼好

有試過用nova
其實真係唔錯
連返home同recent app嘅gesture
都順過用one ui
不過最煩係免費版app drawer冇得用folder
所以就冇用了

三叔拜託可唔可以整好啲gesture動畫佢
成日都好似frame drop咁真係好礙眼
由第一次更新one ui到而家都仲係咁
利申 s9

test

而家s9 plus 打機去到20幾自己熄

去換電啦

年幾昨

留名，我都想知
9蚊貼手感不了

而家開始壞 忍多半年啱啱好兩年換一部

而家samsung 真係兩年一部

不嬲都兩年換1部, 同埋而家電池維持3000 mAh, 冇點改變

4000 wo

試過 send唔到 mms黎

???

iphone廣角鏡冇night mode,咁比擺明唔公平

nova prime都唔係好貴啫
利申 有次特價USD 1買咗

咪膠啦你咁都講得出

Note 10+ 有S Pen佔位都有 4300mah

有冇巴打有邊隻type-c轉3.5mm介紹

S7 edge唔喺note系列，唔喺plus，都有3600mAh

究竟佢有冇用samsung,不過而家學哂支為咁,電池

突發
去Galaxy store更新edge lighting
之後好似熄mon之後WhatsApp同TG都有得著edge lighting

利申
睇到佢著一次
冇人搵我
試唔到第二次
唔知眼花定咩
求FC

dc01

至少gmail都係冇
fc ed

dc01唔係出2.5mm?

唔係喎
我fc到了

dc02

ig都係未得

更新未

係邊度改到facebook通知音？

app入面又唔見有既

太多年無用android

無野啦 搵到了， 變左係android setting入面，仲要細分左咁多把鬼咩

Note10＋有咩靚case好用

屌左大半年終於生性？

第一次買三星機
為咗個3.5mm買左S10
有無咩app推介一定要裝??

真
第一次見到以為自己眼花

user experience真係要學下apple先得
有咩理由notification咁重要的事都可以satisfy唔到咁多人
同win10打中文 19樣

有無咩app lock推介?
即係畫圖案先開到app嗰啲
之前用開嗰啲變到怪怪哋

one hand operation

用咗呢個就用唔到adguard

Goodlock, 上samsung store down

退步，s8s9明明都好地地，s10開始個功能有問題可以拖到而家先fix

撞鬼你咩
opera 俾大陸收購咗啦
十年前我都好鍾意 opera

有 knox 唔用?

暫定10月中 另外想問佢隻LTE係esim定插卡

部碌10plus一買返黎開已經識著 仲以為已經係outdate既事 先無提過

one hand operation set 左右粗邊返回制 打機睇野真係方便過普通an十倍 記得set埋一hi即啟動

Note9睇YouTube左右會有黑邊，如果放大就會將片上下拉大，字幕會cut走一大部份，有無得搞

18.5：9嘅mon睇16：9嘅片係咁

想買s10, 見極致防手震拍片好似好勁，有無c兄分享用後感

正常啦
唔係你想點
格硬打橫拉闊佢？

倒水電 用左兩個月就轉左note10+

我都見到
三星終於有 d 感動
希望下次可以好似 always on display 咁著 edge lighting

而家正常容量 唔打機 淨係上網睇下漫畫 覆message OST 3個鐘左右剩30%電

除咗電量之外其他嘢都好滿意 有心理準備一日兩差就買啦

買S10+ 咪得

而家s10+ 最平咩價?

但我始終覺得always on edge - edge lighting最好

可以熄mon時用個notch做通知燈，whatsapps/ig/tg都用到

細舖5千中(中港聯保)
送300蚊八達通

其實係wtsapp tg得
ig,gmail果d都仲係唔識著

唔係不嬲都有呢個功能架咩
用左s10+半年 不嬲都係咁著edge lighting

好似要off screen show popup message先得
不過會著埋mon?

咁多位巴打好，我依家用緊iphone x,本身都係想轉iphone 11/11 pro,但真係見話有唔少問題有d卻步，所以有d想試note 10 plus,有冇真iphone用家過左檔分享下用後感？ 我比較concern電池同平時都係玩下轉珠，上網睇片見iphone同samsung都各有人讚，所以想係度問下各位意見🙏🏻thanks!

你地點清潔個聽筒位？ 好多灰塞咗係到

whatsapp group notification校咗唔震都照震
in-app校咗
setting校咗
但情況都係咁
有冇巴絲一樣?

手感呢樣野真係得S10滿足到

電量今年iphone屌打
拎黎轉珠呢d基本上note10同iphone都綽綽有餘
我自己覺得note10主要係贏個mon冇m額,有枝筆,平幾k,android system開放d
影相各有千秋

睇youtube battery test, 就係note 10 plus/iphone 11 pro max 兩邊各有人講勁d⋯⋯ 但兩者相差幾多到？ thanks brother🙇🏻‍♂️

本來仲諗住轉s10
但d電咁差

點解我換左n10+,之後lihkg app d公仔icon唔識郁？

電量測試屌打建基於全wifi ,iphone 訊號差平時用勁扯電 不過待機就iphone 會好Ｄ 機制唔同

note１０用家你地有冇撕官方鏡頭貼

冇,花晒

唔怪得相關APP係彈Opera browser

連登入settings自己較拉

搵到唔該

又要手感又唔想曲面得 S10e

2K Mon + 3400mah 電其實算係咁

s10e用家
細機唔係曲moon perfect池

6.1 寸 3400mah 已經算細 s9+ 6.4 3500mah

其實我都係睇呢個

但係S9+又唔算倒水

轉11pro
電量同X兩回事
我X->S10+ ->11Pro

S9+ 先 6.2吋
仲要 8.5mm 厚同埋重 189g 先得 3500
S10 7.8mm 厚 輕 S9+ 32g 有成 3400 算係咁啦

等緊fit 優惠做完轉優惠就出手

雖然應該9成都ext

note 10 系列終於可以用到hsbc 個app 指紋登入

我剛剛更新完用到指紋

dex mode好正

呢隻好用到不得了
仲可以set爆亮度
一有通知 光到激光劍咁

有無 n10+ 巴絲用用下部電話突然超慢
好似好多嘢喺背後 run 緊
近乎無反應或者慢到 56K 上網咁樣
然後過一段時間突然正常返？

我都一直用緊呢個
btw個作者update得好勤幾乎隔1,2日就有1次update
但佢又唔寫update左d咩

曲芒好煩 成日掂到條邊

有無巴打呢兩日成日有殘體“獲取緩存紀錄失敗”呢幾隻字彈出黎?
完全唔知咩黎，好撚驚
利申：s10+

無

我就係iphone 4->4s->6->iphone x ->note 10. 個size大x少少，個手感同流暢度極似x.
用落個os係無ios咁貼心，例如sms入面啲code 唔識自動copy , 不過大致上都無唔慣。iphone 11pro 256gb 先皮嘢，note 10 256gb $6000有找

點解唔揀note 10 plus?有冇原因？

good lock有防誤觸 好好用

如果而家買錶
買active2好定買返 galaxy watch

我懷疑sms自動copy code係睇app
渣打app識

有冇ching換左note10+既保護貼
求推薦

「TaiwanWarmPower」今晚（15日）在臉書發文，呼籲民眾一同連署「德國聯邦議會第95643號請願書」 ，支持「請求德國與中華民國（台灣）建立外交關係」，內文中指出迫害人權的中共不應代表民主自由的台灣。小編表示，可參考連署教學影片，2分鐘左右的時間就能完成簽署，如能在10月9日前達成5萬人連署，就有機會將此議題送進德國國會。

#AntiChinazi

Source:

連署教學from TW:

連署link:

大家幫下手, 聯台灣抗邪惡強国

仲爭萬一

睇app snapchat都得
要比左 read sms permission先得
其實好危險

想出部行貨128 S10
有冇話邊到買最抵
thanks

會唔會係wifi data （拉落泥條control panel）個堆野status有轉過？
例如斷左wifi之類？

純粹睇樣 同埋而家active2好似未有lte版

有啲同上網無關嘅嘢都慢
例如解鎖畫面都可以成分鐘先有反應

玩咁耐未試過
呢幾日喺外國換咗另一張 sim 卡加附屬 app 就遇上幾次
唔知有無關係

我都唔鐘意曲
好煩

佢話10月出

純粹係個size袋褲袋啱啱好，我啲褲偏窄，動作大啲會好銀大脾，或者太大袋唔晒坐巴士時會跌出嚟都唔知

無計，唔想為咗部電話孭袋出機，所以唯有犧牲 plus 嘅優點

Hsbc終於有得用指紋登入

於2019年10月1日前發出的Smart Octopus 的最高儲值額為港幣1,000元，而於2019年10月1日或之後發出的 Smart Octopus 的最高儲值額則為港幣3,000元。

應該上個星期開始
突然見到edge lighting 出左黎彈whatsapp 通知
果下真係呆左一下
我一直以黎都覺得edge lighting 好撚型
係型撚到我一買部機返黎已經即刻set
點知搞左一大倫先知一定要開pop-up notification 先用到 逼我每次著mon都要山左個通知... 嬲撚到
三星終於生性返一次 成部S10就係差edge lighting就完美
真係好難透過文字形容到edge lighting返生既感覺
有無巴打明白我

note10係咪唔好update住?

有冇人知點解我重設左原廠設定之後
入去設定入面睇舊電睇個剩餘使用時間佢都係顯示做正在取得使用模式.....？

本來諗住等iPhone 11出會減價 而家想問下邊間大鋪買S10最抵

上入手s10 512gb

想

對note10+ 有d興趣，
想問點買抵d?

曲mon會唔會好易爛?

建議你買s10+或note10+
用過S10電量真心唔夠, 而家用緊note 10+好好多

有冇曲mon 都係跌落地就爛

幾靚喎，仲要升級埋個鏡頭，幾抵屌

係咪s10+電量勁過note10+

唔係

如果我放whatsapp入去
咁主系統仲收唔收到通知?
同埋備份係咪無影響?

用緊samsung A70
呢兩日突然之間個screen 熄唔到
notification bar不停係度話usb connect, 之後又disconnect
知唔知點解決

黃金地庫，中間扶手電梯位，有note 10+ 全貼合玻璃貼，但會冇左指紋，如果唔想用UV貼又唔介意冇指紋可以去試下，268一張

會唔會係usb位污糟左?

主系統照收到通知 禁入去要解 Knox 鎖先睇到
備份就唔知

好貴

咁貴仲要冇左指紋
去番samsung貼佢原廠個張好過啦
又平又有指紋用

依個係咩case

有無人發覺個facebook app好鬼食電

taobao 玻璃套

就係等左好耐都未有，我幾日打上去CS一次，佢話可能兩星期後先有

點樣熄佢唔好show晒啲message出嚟？

點解上次我走上去維修中心佢話唔會有貼嘅

哦 咁咪用住先囉
我都仲係用緊跟機個張咋

我個張花左

我星期一上左CWB CS問

花咪花囉 又唔係唔用得

我係星期日，特登走上去想換貼

我都想知有冇得淨係show 嗰edge light

用到268但無左指紋...

係咪較呢個

有冇link s10+想屌

enjoy

佢張圖好膠實物好睇好多 Anyway thanks ching

淘寶買張自己痴都用到指紋啦大佬

求link

所以我轉咗facebook lite

小弟將會入手S10+..
想問下係咪如果貼保護貼就會用唔到個指紋?
定有啲指定可以用到?THANKS

但fb lite做唔到full screen

係咪一定要開whatsapp個pop up msg?

依家唔一定要

我lock screen時 whatsapp 都仲未有 edge lighting ，要點set?
set 咗 "when screen is off" 會出 edge lighting

whatsapp個setting?

再唔得就睇下係咪最新個version

想問下喺邊度搵到呢個設定

設定 > 通知

我係咁

禁入去message notification

原裝貼好撚好用 出廠已經黐咗喺部機度

睇吓galaxy store更新左edge lighting 未

得咗，原來要好似上位巴打講，喺whatsapp setting enable high priority message

原來要高優先，得咗

我見有人話好痴手？ 實情係咪一定無玻璃貼咁好？
另見有咩UV 3D 貼，又好唔好架？

點解呢個位我有個電話號碼 但又唔係我用既號碼

thx 見到了

其實已經10月，9月初話會出既45w快差係咪諗住唔俾我地用

我就買過兩間都出事

我買過兩間兩間都用到指紋，不過一間啲膠水唔靚好易有泡，一間就磨砂貼鏡頭冇開窿，所以我都推薦唔到俾你

佢賣俾你嗰支膠水係多於所需嘅量，要依經驗唔好落晒
同埋都好睇人，同一部電話我老母要好大力先用到指紋，我可以輕輕力秒解

平時著左芒睇緊野都得???
我係打打下字 可以突然郁左個位
成句野D字既次序會錯晒 變左 "成句次序會錯晒野D字既"

絕對可以
黃色係完全禁唔到
綠色係手握果陣禁唔到

而家正常返嘅edge lighting 係設定個個定係用good luck下載個個?

原身那個 ?4

同埋想問充電用唔用到?

我意思係充滿電會著

設定果個

good lock 有裝, 唔講唔知有呢個功能
感謝你

s10 爆mon
去官方整定出面整

仲有
你地mon貼會唔會係curve邊翹起左
定我買錯size

睇你買咩貼

深水埗特賣場貼
定我唔識痴

出去整有機會係換玻璃, 或者換二手整好咗嘅mon比你

其實隻貼真係唔好用, 我喺淘寶搵到隻貴少少但係順好多, 不過缺點係下面有條間

點解我係熄mon果陣收msg只係震左幾下 冇notification嘅 好耐冇用an機 求教學

貪佢秒解鎖
之前果d好難解

$9貼我覺得真係貪佢平之外真係無嘢好（或者有人鍾意佢痴手）本身張貼太痴塵

淘寶俾多少少買*水凝貼*都係秒解

係咪依度

有無人知係領域買三叔機有無原廠保養?

會唔會藍得制

dl 左個主題，佢係咁藍

有冇人部機成日lag住

有名你叫鬼域 正路就得佢地所謂既自家領域保養

Note 10+ 三星維修部宜家有冇得貼原廠保護貼？

買部二手s9+ 定係 a70好？

PS 用黎做副機

隻fit賣到幾多錢？

部 S8 轉做備用機之後電又幾耐用

見a80 而家好多優惠，有無ching, 分享用後感

上網睇佢啲水貨仲貴過細行

都係幫襯大舖算，thx

佢地的保養係幫你拎部機上大陸整
前前後後都一個星期起跳
仲要貴過信得過個堆細鋪

想問Samsung點改sim pin

s10 how to simcard lock?

Setting -> biometrics and security -> Other security settings -> Set up SIM card lock

dc見到$250至400都有人放

有無人係note9升去note10 想登記佢個專屬禮遇但又登記唔到
個club s登記係咁話我note9個IMEI碼唔正確
想請問下會唔會關之前拎note9去維修事(佢換咗部新嘅note 9比我)

唔關事，你個imei 碼始終都係note 9

我買s10果陣都係舊款升級換領果到出問題，我去左samsung 個網站客服到留資料，之後佢大約半個月就出email叫我去拎

請問一下我部 note 10+ 用 s10+ (原裝充電器/s10+ 送果隻原裝外置充電器) 充電會慢左好多 , 正常嗎?但係大家明明都係 4xxxmAh 電池

好 唔該巴打！

10+得 15w 彼盡14w

note10 25w原裝牛 wor

明白，但係之前 s10+ 用一樣外置電差得快，反而 note 10+ 好慢，但大家都係 4xxx 電池

綫材係原裝線

用緊 momax 短線，兩部機都係用同一條線差
用 S10+ 初初送既原裝外置充 10000mAh

三星對綫材好揀擇

咁我再試第二條，謝謝你先

我真係R爆頭 點解屋企人有google assistant有廣東話版
佢個Google app下面有5版
我同佢setting完全一樣
我就冇 連個app都係得四版？？？

有冇人s10e有少少frame drop

所以更新盡量少理為妙 三星更新伏伏地 睇評語先

但係我記得由S8開始三星既更新都穩陣左好多，你講既伏伏地普遍都係S7以前

其實而家係應該有更新盡快更 越更越順

好期待S10有得用Windows Samsung Dex
幾時有更新

指紋都越更越快

等緊

呢個真 s10+啱啱出嚟嗰陣時真係慘不忍睹，我記得好似4月嗰陣臨時出咗個10MB嘅指紋update 仲要冇得自己update要等佢pop up出嚟先至有得update 仲傳過話咩手機set英文做系統語言會快啲有更新 宜家諗返起真係得啖笑

出左update 觀望幾日無伏就上得

而家先8月安全更新 等緊相機有note 10功能

幾時有android10更新

Dex mode好實用

啱啱突然見到 定係其實不嬲都有

s11

我母親大人部S8 PLUS 出現烙印咁差

用左幾耐先

應該都有兩年半 係咪正常都會出現

yes

我覺得係正常，之前部s7e都係用兩年烙印就好明顯。宜家用緊s10 so far無問題，過多年會點就唔知

第一次領教到烙印MON其實部機仲好順
OLED 真係咁渣

可以去各大電話鋪睇吓demo機

領域係香港行貨？

水, 除非講明行, 佢哋水貨叫平行進口貨

點分係咪香港行貨，見佢無中港聯保貼，但三星pay又係香港優惠

Dllm bixby home要update幾耐

佢應該冇入行貨

有機會係佢改過機先賣, 鬼域真係不了

不過之前聽聞有啲水貨可以直接用到, 你可以睇返型號睇下係邊度嘅貨

想問下點解我啲samsung 手機點解連唔到sansumg tv
之前smart thing 一直ok 但是依家唔知點解冇得用smart remote 呢啲功能

不只是Android的平板

新手一問

Note10+同s10+除左枝筆外最主要分別有咩

主要
前鏡鏡頭少左粒湊數
重量s10+輕21g
快充25w/45w
s10 15w

唔主要既
電好少少
ufs 3.0 f2fs 簡單黎講讀取更快

想問個白痴問題，用開MacBook pro，想係note10+入相/影片落macbook到，最簡單快捷既方法係咩

頂佢好毒 等ipad pro出咗s6 8+256跌到4千尾即屌

唔好意思，我老豆部A70
突然個samsung pay無反應
任何付款都嘟唔到
試過上網search
佢nfc有set 嵌入式安全元件
請問各位巴打有無試過？

有冇買了note10 plus既巴絲打分享下

如果我想要512Gb既，應該買256Gb再另買張micro sd卡好定直接買512Gb版本好？

Thanks

256gb + sd card la, 平d

佢咩機？
好想用呀
係咪真係用到d功能

同我一樣256 note10+ 一齊買 係顏色唔同

有冇其他note10巴絲研究下
利申s10

謝巴打

之前一路都係用開iPhone，想問note10+有冇得較將所有影到既相、片、capscreen個d直接儲存落張SD卡度？

另外想問喺張SD卡度睇返啲相呀片呀使唔使load？定都係同擺落部機嘅儲存空間一樣直接就睇到？

感謝

其實有冇方案係可以整走粒前鏡頭？

一個咁正嘅Mon硬係要整粒黑色野喺度硬係覺得曬咗d咁

螢幕下前鏡，但鏡頭位置上嘅螢幕顯示會差一截
最好嘅前鏡處理方式就係唔要前鏡

其實下一代會唔會有可能整伸縮鏡頭？

巴打唔係好明你第一句講咩

鏡頭隱藏喺螢幕下面

伸縮鏡頭其實有好多缺點
三叔應該就唔會擺落旗艦機到用
A系列還有啲機會嘅

相同片可以, capscreen 佢無option save 落 sd card 度.

你插左sd card 之後, 佢就好似第二個儲存空間咁，直接睇到

斬腳趾避沙蟲嘅方法

有冇人個one hand operation+會有bug?
用用下間唔中會冇左個震動反饋
通常係偶爾1,2下唔識震

利申: s10+

三星有無網站可以check？

上面網址嗰間公司專畀貨細舖, 或者你可以試下打電話去samsung問

想問s10電仲係唔係倒水？諗緊s10/iphone 11

部s10話有3400但accubattery話個設計容量係3300

我note10
依家成部機震都好似壞左

我想知s10 cam幾時可以同note10睇齊

有重新開機，都唔得？
如果del samsung pay 重裝
會無左張8達通嗎？

唔準唔使理

我都好奇怪不嬲accubattery都好準之前幾部機同官方容量都冇出入，雖然只係少左100mah不過硬係覺得舊電應該可以再襟啲

S10+係咪到而家都冇一張玻璃貼可以 高清同用指紋鎖
啱啱貼左張軟軟地既防窺貼
啲pixel大粒左
又用唔到指紋解鎖
唔用又耐唔耐又多一條花痕

同問
我張原裝貼應該頂唔到幾耐

淘寶嗰d 似乎冇一張用到指紋解鎖

點解一開相機app 個mon自動變光
有冇得較返。。用緊s10

要熄左自動較光暗度佢 Adaptive brightness

張張玻璃貼都有好多唔同feed back ，有d痴whitestone痴得唔好就會指紋解唔到，但有人痴得好就冇問題，有d人去深水埗痴完手工玻璃貼就解唔到指紋，可能都睇彩數，不過就一定要揀d大品牌唔好去淘寶

Many thanks

除左Whitestone 仲有冇啲咩牌子推介下？

邊度有得買samsung原裝條 usb-c to 3.5mm 線？

瘋澤有

thanks

想問下咁多位巴打 s8+ 本身係咪已經有外置無線叉電??? 但點解我個部s8+好似一直冇依個功能

有冇人部note10 wtsap call黎個時部機會震但mon冇野睇一定要開wtsapp一先聽到

咩叫外置無線充電
你係咪想講wireless power share

【指纹识别三星Note10+防窥膜Note10plus防窥/蓝光/高清钢化膜UV膜】 点击链接，再选择浏览器咑閞；或椱ァ製这段描述$E2qGYL4BIv6$后到👉◇綯℡寳👈 碌淘寶佢話自己得但唔知真定假

佢係講wireless charge

有，我用由s8開始就用到s10

真心一問例如有咩？

點解旗艦級手機咁少有呢個做法？ 做親都係D平價手機？

防唔到水？

s10出左更新

S10 有更新

細咁多

新已更
個dex for windows 拎黎做乜好

live focus
new dex

想知camera畫質係咪同Note10睇齊

s10更新中

點解我細你地咁多

我無更新上一個 都8xxmb

我個個成1.2GB
S10

等下其他師兄報告更完用電量有無變少先自己更

night mode多咗長鏡頭可以用

呢個都係一個好重要嘅原因
作為國際大廠
旗艦機突然倒退到變冇防水
應該好多人都接受唔到

另外都有容易損耗同積灰塵等嘅問題

講真防水功能真係可有可無對我黎講

寧願冇防水都想有個真正全螢幕

咁睇落最符合你要求嘅
應該係oneplus 7 pro
不過大陸嘢都係可免則免啦

btw s9系列唔知幾時先有更新呢
會唔會有新嘢玩呢

有冇人知個5G製係咩料

個live focus video好似拍戲咁
就岩位既話個淺景深可以好靚

s10+更新左

Same

其實本身真係諗呢部但見加多少少可以換note10+

感覺高質好多（除左粒墨）

我覺得最大既compromise係重量同厚度

黑玩，更新左未玩

嘩，終於有

如果gcam都可以有長鏡頭用就好

咩機

S10

期待pixel 4嘅gcam

更新完部機好順

從來沒我份 苦等這更新

幾時會有？

唔洗去到ip68 不過至少要落雨唔怕用幾下先

速度相近 動畫冇乜frame drop了

前所未有既流暢感
前鏡night mode 好似無乜用

有冇人覺得個link to windows冇咩用?
samsung flow仲好用過佢

Instagram Twitter Play store YouTube 有哂dark mode

Facebook呢

10plus裂玻璃邊度整最好

求教samsng dex mode點樣用速成打字?
佢個揀字表係show係手機度勁唔方便有冇得轉?

其實暗都係會開主鏡 純粹可以放大影

前鏡都得

係講緊wireless charge
想問巴打你 個功能係點樣撳出黎定自動有架???
因為我上網跟返教學係 撳"設定 > 裝置維護 > 電池 > (右上角)更多選項 > 進階設定 > 無線閃充" 但我去到進階設定 係冇無線閃充依個制撳 得快速傳輸線充電 一個選項

點解我ig仲係白色

你哋講到我流曬口水
唔知s9更完會唔會都係咁呢
啲frame drop成日搞到我好忟

其實我都覺
感覺啲功能仲少過flow
都唔知整嚟做乜

聽講beta版先有dark mode

個景深自拍變撚左紫色

我用緊ringke，唔係UV貼，so far都OK

我換左S10，冇部機係手答你唔到

IG都用到Night mode

冇呢個setting㗎喎，你放係個無線充電板上面咪充到電囉，唔使開咩setting

s10+有更新

DeX mode + keyboard + mouse =
DeX mode + touch screen monitor =

dex mode + touch screen monitor係咪等於變左平板咁?

Yes

如果fb 同 WhatsApp 都有埋就好

買咗Galaxy Buds銀色，幻彩色好靚

s10定note10?

各位
想買s10e 邊度會平啲？

iPhone都出左 dark mode啦喎

smartone 4398連一年moon保

s10+無呢粒icon

垃圾黎，阻定...

就咁插usb連電腦?

係
但就咁用usb to usb連好似冇得做screen mirroring

客戶價定上台新客 淨機又點

肯fix 個 screen on time 未...set 撚左 10分鐘唔熄mon
隔一陣佢又會變番會自動熄dklm

大家部s10夜晚係唔係自動變黃mon?
明明off晒個d藍光濾鏡，夜間模式，都係比日頭黃好多

ig終於轉咗黑色

Note10+ 邊到最抵

不嬲ios版更新都係快an版一截
所以冇乜出奇

應該係同你夜晚室內燈光有關
如果係白燈
個mon睇落就會比平時黃

同問，有冇推介邊到買比較好

s10更新左之後鎖屏show唔到訊息
有無人都係咁？

去設定>鎖定螢幕>通知
睇下有冇開

得左
thx bro

想問下你地個FACEBOOK介面個頂係藍底定白底?
屋企人部S10E 同S10 都係白底
我自己個個就藍底 更新極都係咁

而家出S10會唔會好傻
用緊U11

note10係咪有新update? Check咗都唔覺有

s11啦

S10 爆mon ,原廠換定街鋪 換好的。

有無好介紹。

你個人藍底所以佢出藍色 好似係

要type c to type c or usb a to type c 都得

終於到手 其實好唔好用？

用緊10+ 而家電話到同鬧鐘響都要解鎖左先聽到同取消鬧鐘，有冇人知點解

我覺得同active watch冇太大分別幾好用
但都幾易disconnected

擺低佢喺客廳盡頭
自己就坐喺飯廳盡頭做嘢
相隔4至5米左右
過兩至三個鐘電話會彈msg話disconnected
要自己手動入wearable app connect返

原來係咁 唔該晒巴打 受教了

原廠平d 但佢話要洗機

我u12+換咗s10e
開心使用

caption灰字點轉返白字

岩岩去試用左一陣，其實整體都幾好

但只係隻眼唔知係咪錯覺，用完一陣好攰咁，之前一路用落iphone7plus都冇呢個感覺，唔知係咪個mon問題

同埋硬係覺得粒黑點有d礙眼 用極都有種如果冇左粒黑點咪幾好既感覺

想請問下大家用samsung機用得耐既用家，大家覺得下一代s系列或note系列有冇機會有方案改善到呢個前鏡頭係mon到既問題？例如升降鏡頭或者A80定90咁，定其實apply落旗艦系列既機會唔大？

整體都幾好，係真係呢個問題比較困擾

同埋之前有巴打提過有個option係成條bar遮左個前鏡頭佢，但我搵極都搵唔到，想問係邊到的

s10冇事

重裝就冇事了

幾肯定 punch hole 至少會響出年旗艦繼續用
個人覺得主要有幾個原因
- design 繼承
- 已經佔少咗位 (A8s -> S10 -> Note 10 一路細), 比 drop notch 要細
- 升降結構做唔到防塵防水, 又厚又重 (A80 9.3mm/220g/3700mah vs S10+ 7.8mm/175g/4100mah)

唔記得打，試用左note10+一陣

現時升降鏡頭既機oneplus7pro, 小米9T個d係咪都係重同厚過note/s系列？

Note10係咪細部過note9？

好驚買左之後下代進化到冇左粒墨

我一部用至少幾年

下一代9成都keep住係穿窿
不過個窿應該就會做細啲嘅

btw 你話隻眼好攰嘅問題
你應該係對pwm比較敏感嘅人
而家絕大部分oled mon都係用pwm
所以你唯有係揀返lcd mon嘅機

Google是很有用的東西

我更新完一開始都有 但過咗一陣就冇咗

哎喲 岩岩更新 打字鍵盤下巴又出現

想問單手模式係咪得一種？

有冇得較到好似iPhone咁將成格畫面跌落一半？

oled係會睇到眼花
個粒黑點note10置中好尷尬 同埋應該無開dark mode?
如果s10開dark mode容易接受d

但係我用手機usb c直接連laptop usb a好似冇得用screen mirroring?

我估s12應該就會有屏下鏡頭

屏下鏡頭？
姐係點？睇唔到既鏡頭？

LCD都有好多係PWM

設定＞顯示＞螢幕模式
轉做自然會唔會好d?

本來ok
但佢條錶帶要攝入內穿
好低能，搞到唔想帶

冇錯
呢個係伸縮鏡頭嘅妥協

難啲 依家 oppo 出嘅方案會犧牲鏡頭位置嘅螢幕顯示質素
去到年幾後應該都冇咁快量產到

LCD 嘅 PWM 多少都相對高頻 i.e. >1000Hz
比起 AMOLED 主流嘅 240Hz 對多數人嚟講已經舒服唔少

Natural mode 只係轉咗色溫同色域 同 PWM 冇關係

s10+ 更新完好似慳電咗

鏡頭個位係透明moon
不過透明moon嘅問題係唔夠光
而且唔係真係透明
鏡頭個位個moon會暗咗
而低光應該會影得好差

早買早享受

S10e 都係

好正

兩位巴打都咁講咁我都比較放心買

厚重 vs 有墨

Oppo出左類似野？ 邊部

有無人知one hand operation左右兩條白邊有無得熄左佢?

想唔閃只可推到100%光度

巴打係咪講呢條？

如果係嘅話入one hand operation + app 將透明度校到最高就得

得左喇唔該哂巴打

我諗緊更唔更好部機買左咁耐都無更過新

唔只慳電左
指紋仲準確左
成部機都順左咁（其實只係動畫）

3叔browser 有無得直接開pdf 唔洗download

唔知幾時有Android 10

概念機嚟
佢都唔會賣住

FYI:

動畫順唔順真係好重要
ios俾人感覺順好大原因都係因為呢樣嘢

DEX mode s10 更新完宜插USB就用到

s10系列喺韓國同美國好似開始有beta版
嚟到香港應該真係有排
利申 用緊s9

已經用緊

我都唔太明有咩用
可唔可以打機?

好似有d game support用電腦keyboard玩?
Asphalt9，fornite之類

返屋企更下先

note10有未?

有

我開親都要我download

唔知我用S10+

gboard 問題
請問有無中英 (速成+英文) 一齊打 好似以前既kaiboard咁
同埋佢個auto correction 可唔可以好似原生keyboard咁 我繼續打字佢都會自動幫我改返前面既錯字
搵個哂setting果啲都無

要似kaiboard既我覺得無

個gboard 好垃圾，唔識auto correct. 不過我用開廣東話拼音，無其他更好選擇

有冇samsung員工知道幾時出 stainless steel 版 watch active 2?

dark 乜鬼mode 條bar 係白色屌
同lihkg 冇全黑

但係本身個語音真係廢到完全用唔到
GOOGLE果個差太遠

hide左條bar佢
用one hand operation

因為你set咗儲存位置做sd卡
sd卡唔download冇權read

試吓swiftkey

香港大唔大機會出藍色？

巴打好介紹
Immediately solved autocorrect problem!

one hand operation點set到可以轉app呢個版面

最多咁樣
如果真係想開呢個畫面
我會左上角向上手掃

揀“最近使用的按鍵”其實就係recent app
中文唔知點解譯到咁

係喎屌

裝navbar試下逐個app較？

冇乜可能了 s10出咗銀色應該唔會再推新色
note 10我估佢照舊聖誕出新色 應該紅色居多or新色

提提大家galaxy watch active 1錶帶
可以用係galaxy watch active 2 44mm版本
岩岩試左

想問個好簡單問題

想問note10+想放相落MacBook pro 最簡單快捷既方法係咩

之前都用開airdrop

type c usb線

有冇人知點解無電之後，係咁去到依兩個畫面？

已經試過wipe 都唔得

推

三星，2K，120hz，HDR 屏幕。四大條件，缺一不可。

起碼要g12 note 13 2021 22

想問下s10+ 官方mon 貼係咪要去旺角office 買同貼？
尖沙咀門市得唔得？

禁reboot system now都係彈返入呢到？
試吓入download mode連電腦odin睇吓連唔連到
連到就刷過個rom佢

samsung 內置keyboard
🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼

點解呢排睇野成日見到一個正方形入面寫住obj

有冇巴打更新完之後下面打字有條白色行bar明明乜都冇搞過

有無Note10背膜介紹，想裸機用又想有少少保護

同問

Sony機都係咁，好似Facebook先有，應該係個app問題

上網見人部note10可以lock screen random出wallpaper，即係set左幾張random咁出，想問呢個功能原本已經有定要download其他app？

衛訊clex plex磨砂 好正

s10 最新更新 加左自動更新lock screen wallpaper

一陣去望下先，唔該哂

利申 用緊10plus 幻光

貼左磨砂之後變左科技銀

張野叫clear plex 聲稱航空科技專用括唔爛

同埋就之後飛邊佢都會幫你再痴番好

強烈建議磨砂

高清好痴指紋

肉眼睇效果都好好？

用耐左摵開會唔會有膠漬

yes 絕對唔會失望

我以前xs用過 半年先搣 用酒精一清就完 冇殘留

巴打你果陣貼幾錢呀

169 唔建議貼面 貼底is enough

係咪側邊無？ 淨得底？

A70衛訊做唔做到$2xxx？

我痴個陣 佢答我呢啲係消耗品 未必有得整返

不過佢唔識自動揀圖
有部份圖片會同notification的字撞色

有冇師兄有興趣收galaxy watch active 2 44mm銀

有隻多左 總代理買 只開盒查封 無使用過

tg

見倒部note 10 demo係n970x,
用devcheck睇下,原來係exynos版黎
可能exynos版真係質素高d.

大家買手機去開邊間買？有冇黃藍之分？

宜家大鋪我會幫襯城哥

android真係幾多bugs

- 請勿打擾由dark mode轉light mode, 通知d msg變左白底白字

-payme 出唔到whatsapp link 比無save聯絡人既號碼

- 有時multi task 轉返lihkg 個app 會hand左

-adguard 有時會斷左network 要disconnect再enable先有返上網

部 S10e 豐澤買

想貼機背既依家美國slickwraps做緊全場半價,不過淨返倒數6個鐘
連埋運費都係100蚊鬆啲有兩張,但就要自己搞
我order咗s10透明霧面,仲等緊佢寄黎
遲啲到咗或者share俾大家睇

都係得誠哥幫襯得過

呢舊垃圾野有冇得避免開 次次放喺褲袋攞出黎就係呢個畫面 開住電話好似好食電

要手動開先有，咪屈三星

我知 冇屈 但係喺褲袋十次有八次都hi到 咪問下有冇得熄

好似無, 我乜膠都熄晒有時都high 到著

你都係呀

呢舊嘢係鎖機畫面噉時間就會出現，我成日喺褲袋攞出嚟都會去咗呢個畫面

開咗防誤觸都無用

係啊屌

有冇s10

真心問，想買note10+

係都都係建議去番大鋪如豐澤呢D買？

最好啦

唔大舖都搵啲有中港聯保貼紙

ios新emoji

出咗喇咩唔見有人講嘅

S10e 係咪smartone 最抵 4398

one ui 2.0 重點改進項目
手勢與動畫

習慣咗one hand 已經少用下面拉上嚟嘅手勢

請問samsung Galaxy watch active 2 bt版可唔可以打電話, 同埋如果電話唔係samsung可唔可以用samsung pay 唔該曬

熄 double tap to wake

我剩係想用Android 10原生嗰個

想請教大家一個問題,手多多影了張相做手機時鐘樣式,之後雖然已經刪除相片,但在手機設定內還有這張相片樣式,請問要如何刪除它?先謝過大家幫忙

有冇人知充電100％果個著mon有的熄返未

除咗第一個之外
其他都係android版app嘅問題

有埋MON保幾抵屌

都係冇用

我都勁困擾但係原來唔係 update bug!
Setting > Device Care > Battery > Setting

搞掂曬

thx bro!!

u r welcome !!! 我都畀佢困擾咗好耐

1可以不過要連電話，你當佢藍牙耳筒咁嘅功能
2冇信用卡等其他人答

有冇得用第二張圖cover咗佢

有無巴打同我一樣，Note10就算貼左背膜都唔敢裸機

熄DOUBLE TAP TO WAKE

樓主做咩睇唔開

btw你俾人bam之前留低個名先好走

第二張求名

好明顯想刪account.

note8係咪冇得再upgrade system

可以戰完再戰

note8同s8升android 10嘅機會應該好細啦
通常旗艦機都係升得2次
可唔可以學下apple咁俾人升多幾次
旗艦機only都好呀

note8同s8升android 10嘅機會應該好細啦
通常旗艦機都係升得2次
可唔可以學下apple咁俾人升多幾次
旗艦機only都好呀

唔記得tag

咁即係又要等出年…今年全線打窿mon唔係好想入手

出年好大機會都係keep住打窿mon㗎啦
起碼要再等多1,2年
睇下係屏下鏡頭定會唔會有其他方案

試了是可以的,謝謝你幫忙

可以samsung pay 但冇smart octopus

Watching all those new gestures and animations in 0.5 x speed is super satisfying when you see the level of detail put into each frame. Definitely a big improvement from the somewhat choppy ones on One Ui v.1.1

galaxy fit 優惠去到15號，之後會送其他野？

有冇note 10+正手機殼推薦

同埋我想問下點解我影人個陣，明明相機介面影個人係超清晰（有埋雀斑個啲）
但係一影個下，係個gallery開返嚟睇會美咗顏

Note10幾時先有 1.0個動畫流暢度好廢

S10 更新完突然核電 之前SOT 3個鐘剩30%
而家SOT 2個半鐘剩60%

更新完個動態lock screen有冇得用自己個package?

新update d電真係好用左好多

睇到我扯晒旗呀屌你
終於有iphone/pixel嘅感覺

Btw s9幾時先有9月更新

繼續延期

喂note呢

disable alwayson

Note10+ 好食電 自動亮度 2K SOT 1個鐘多d SOT 已經得70%

用緊FHD+都無啲評測講到咁襟

宜家note 10+叉電會keep住有行野彈出嚟講仲有幾耐叉完

***想你燒mon 年年換機 fat fat

語言？地區？Google version？一樣？

S10 新update 完 8粒鐘idle 10% 電

完全一模一樣 後尾發現佢個google帳號係我部電話都用得
但係我check setting都係同我一樣 唔知佢個google帳號係咪被選中嘅細路

我感覺今次update 完啲動畫順咗

google抽樣黎做beta test
但有機會一段時間後會收番,所以用到都唔駛咁開心

有冇s10+用家覺得更新左舊電好似冇咁襟

s10個屏下指紋好廢。。成日話無相符

次次都秒解

應該無MON貼就好易解到
MON貼太滑

原裝貼係難解D

原裝唔係最好?有咩推薦?

note10+有無上samsung再貼嗰張mon貼嘅用後感？

我個google唔知咩事，限制晒佢背景活動，都成日自己起後面郁，徙晒我D電，有冇師兄可以教我點做

主要多咗android原生手勢

s10e我覺得倒水倒到仆街
瞓覺1個鐘1%
你哋瞓覺扣幾多？
開wifi,4g,藍芽
部機先用左一個月

Note10 有更新未

我覺得淘寶水凝貼幾好 如果想平嘅話可以試下深水埗$9貼 其他師兄話幾好用 指紋係秒解但係我覺得好痴塵

我個核電係突然有一日係咁 而家出街用又變返正常倒水電

以為10e 慳電少少 s10 通常我訓前差滿電 起身剩97%我覺得都可以接受

開藍牙預咗

今晚試下開飛航瞓

有冇link? 深水埗果隻唔防油，成個mon都係指紋

我都想知邊度有好既貼。。可以似玻璃貼順滑但又可以用指紋

今日上samsung 旺角話佢地果張都係膠同都啜手指。。同我而家用緊果張差唔多（我果張係衛訊貼）

同一隻手指唔同角度入兩次
即刻秒解

我就係因為原裝貼秒解+順滑所以到而家唔捨得搣

啱啱入手s10+ 想請問下巴打有無咩case推介好用襟跌唔頂原裝貼

原廠矽膠殼

otterbox , note10+用緊 , 但有d大舊

借推一推

S10原廠貼好多氣泡
有咩貼推介

有冇更新呀，最新果個更新完全解決咗指紋問題

照計應該無氣泡架喎

淘寶閃魔s10貼已經有 好過$9貼不過都係唔防指紋

防指紋麻麻就試下其他先
原裝防指紋真係好太多，不過太易花

有冇好嘅電殼介紹？ 唔想成日帶尿袋

溫差太大有機會出泡
試過係太陽底用左陣 之後吹冷氣就出事

希望快啲有

有冇人比較一下a60同a70?

咁驚嚇 我淨係知勁易花 頂唔住先試其他貼

出面d 玻璃uv 貼係咪都用到指紋

iOS 轉會去 Android 想過WhatsApp
用邊個app 好

我都唔知做左咩 曬完無耐放左背囊一個鐘之後出事

到底有無咩貼好用 唔介意比貴啲

有無人更新咗用過個連結到windows
哩到一定要同一個network 先連到?

唔該巴打 好似真係有啲大舊再研究下先

買左note10+ 狂禁都登記唔到fit. 有無巴打試過

唔用最好

用緊Rhinoshield SolidSuit，佢話有11米防跌，而且唔厚

去samsung搵佢過啦

我想用佢個邊框殼多d, s7果陣用過 , 有d鬆

唔用 voice input/Google assistant 嗰啲就直接停用啦

瞓覺開飛航嘅話
我部 S10e 八個鐘 2%
其實好多時係 signal 太差作怪

想問下s10+更新完d電量點？
好怕會倒水電所以5月買完之後都冇更新過

每次都有更新，唔覺電量有任何變化

最新果個更新多咗新功能，而且解決咗指紋問題，推薦更新

點樣set預設儲存d野起sd卡而唔係部機本身?

s10+ 同 note10點揀好
（note10+就不了，真心太大部）

s10e用咗一個禮拜已經有成條痕

其實有咩用?

whatapp彈出個通知啲字好細，有無得set ?

note10淨係個mon都不了

不經不覺新s10用左7個月, 應該我對android 一貫認知有進步.

ssp $9 係吮啲, 但我反而唔想太滑

uag

我覺得唔差
之前外國有個實驗，其實好多人都睇唔出

Galaxy Watch 2 幾時出?

唔想買Apple Watch

[img]

Note10 支筆好好用
利申：工程狗

s10舊電 真屈機

s10本身都倒 仲要雙卡

連wifi無問題 但用mobile data就好食電

有冇人部note9 既電用得好快,頂唔到1日full day

請問s10+係咪得#1隻玻璃貼先用到指紋？會唔會過一段時間就兩邊飛起？唔想用啜手膠貼但呢隻又好貴

依家用緊部lg就頂唔順 tks

tab s6有冇伏

連wifi 差好遠

用data真係勁撚食電
wifi慳電勁撚多

note 10+ 有冇mon 貼推薦

用左S10 半年
平時充到90%就停
舊電由3400mAh > 3248mAh 算唔算跌得快
不過個App話舊電Design capacity 得3300mAh
琴日開始熄左Fast charging
希望舊電長命D
btw 有無話限幾耐先可以上去換電

打去客服問，同埋要舊imei，開clubs acc

試過全日連wifi SOT 可以去到6個鐘仲有30%電

note 10+ 邊張mon貼好， 原裝花花地

Whitestone s10+ 貼邊度有？大約幾錢？ Thanks

想問下大家 有冇人部Samsung最近更新完成日都上唔到網 斷下斷下咁兩張sim同wifi都唔得 一有事要重新開機先搞返掂 利申s10plus用家

mon有印好似點都會換俾你
到時咪順便叫佢換埋電

如果部機咩事都無有無得換電？

outlook 都好似用唔到 edge lighting

啲字咁細。無咩大作為。。搵唔到有得加大字體

想佢pop up 通知姐

LINE 都有 edge light

係咪得呢隻玻璃貼先用到指紋？

我都s10 50%電用到兩個半鐘左右喎

active 2 lte版幾時先有得買

起碼放枱面震果陣知道係咩app響

note9咁樣既用電速度係咪正常？？ 好似有啲快,捱唔到一日full day

我都想知

香港版係咪冇得加入one ui beta

你背景行咁多app，用邊隻機都差唔多

正常人用手機都係咁架啦?
有冇好建議?

Note10 係咪原裝mon貼最好？
用左一個月已經好花但係又好滑

4g 好食電

我一樣dual SIM 4g
巴打用2k定fhd+？
我只係用fhd+，唔知關唔關事

i use fhd

好似香港從來都唔會有呢啲beta
直接就俾正式版
不過都係比其他地方遲一截

我就係有時用呀
之前我一路用開，係呢排先咁食電，唔知咩料

又無巴打想收s10+
Tg me

想幫老母買部新機 平平地邊部好啲？A40S好唔好？

屌 9蚊貼咁撚難痴嘅

有無人試過，頭先入唔到閘，去客務中心話壞咗

有無消息幾時用 90Hz 芒

仲有客服中心呢樣嘢咩唔係畀人裝修曬喇咩

ON9 佢估個個做文職 手機擺枱面
呢個功能根本要長著 佢得1,2秒有咩用
S7個陣個提示燈好好用
垃圾三星反智
同埋佢設定應該可以簡用前鏡頭個圈圈
咁撚大個真係唔好睇

自 前鏡頭個圈原來有
不過長著好似無

放係office 張檯 閃鏡頭好爽

之前試過
打去Samsung問
叫我重裝Samsung pay
真係得

s10 更新完再重新入過指紋快咗好多

S9 + 2個幾月都未有更新...

心血來潮買咗個 USB-C hub 去試 Samsung dex
簡直係開啟咗新嘅大門
對於我呢啲淨係用 Microsoft office 做嘢 / 睇 PDF 嘅人嚟講可能以後靠 dex 已經夠做
（本身有 office 365)

重裝都係要開過張新？

用backuptrans 由ios 過whatsapp 去 note10+
兩次都唔成功 到最後顯示 remote disconnected
有冇人知點解

唔係
可以restore返同一張

點整，唔見有得撳

點較前鏡頭個圈

之前試過，記得一定要影低右下角個d號碼，我係重新安裝都唔得，最後要退錢

good lock -> edge lighting +

雖然唔知S9會唔會有Dex for PC
但係S10都係上星期先更新
可以等多陣 不過都買左

IPhone 個IOS13發生咩事 出面咁多災情
連影相 上網 D基本野都出事
又話apple一定會將最好既user experience比用家

我諗你google可能快d搵到答案,唔係好見之前有巴打用喱個轉野

請問各位仲有邊隻保護貼好用？

反正班用家最後都會接受 有咩所謂

s10e screen shot可以點校setting?
有個鏡頭窿好戇鳩

我女友部6s plus上ios 13出事，不停reboot重新開機，又急住用電話，最後買左部note10+俾佢，佢暫時好滿意

唔出事就唔係iOS啦 幾多bug咪又係大把人買

唔知聽日出note10+ 有咩優惠呢
隻垃圾錶對我完全無用

以往ios升級都好似無咩野，唔知點解今次搞成咁

我都唔記得
果陣都係直接del app再裝

好垃圾
已經成日拍唔到

想問s10+ dark mode 係咪唔係所有app都支援？最大路fb whatsapp 同google app都冇

3k 應該買邊部穩陣

咁樣都唔正常喇 全日4g

慘咩機

因為唔係android 原生dark mode, 等android 10 吧

edge lightning 都顯示唔到 tg wts gmail
snapchat可以

都係轉iphone11 s10 d電好廢

cut走最高嗰行

cap完自己cut?
點cut?

Good Lock Nice Shot 有得set自動cut

真心好似未聽過有一次ios大更新係冇大bugs
我覺得係唯一唔符合apple宗旨嘅嘢

暫時得ig support
其他app要再等

想問note10+用依隻疏油貼好用?

note 10 去旺角百寶利 貼mon 一流

想請教點樣check capacity?

感激不盡

點解呢？

我又note 8 用到 note 10 都係試過兩次拍唔到，用左兩年都好似實體更方便

竟然S7都有更新 9月

有沒s10+呢排覺得原廠牛同線差電慢左好多？

你地係唔係都係咁？

點解s9都仲係8月
btw s7係咪都係每月更新定係會疏啲

beta版啲動畫幾鬼正

至少12月後

accubattery

隻錶watch active 2 值唔值得買“？

thx, 即試

佢係估算出黎
充放電愈多次愈準

國際版機可以試吓自己更新，xda有晒教學

屌 岩岩跌爆芒

之前跌幾次爆 液精 都無理佢仲可以用

爆芒真係唔得 有冇巴打們知出邊換玻璃 一般幾錢度

有冇人知galaxy watch active 用充手機個d無線充電板充唔充到?

三叔螢幕指紋解鎖漏洞

等緊note 10 新推廣但代理不斷永續送fit 個promo

有個thread話就話for international
但對過build nobuild no都搵唔到相應

有冇人部s10+會無無啦死機黑mon,
我個部唔知點解間唔中朝早響完鬧鐘之後會死機，5分鐘之後先開到機，係邊到壞?

已經4，5次係咁啦

巴打你估幾時大行 Note 10+ 先會減價？

去番三星換，我未試過，但唔知你只係爆面定爆埋裏面，聽人講千幾2千蚊

2樣都有 我估

之前跌已經爆左入邊， 尋日跌爆埋玻璃

順便換埋，check左問左價先，你覺得唔抵先考慮轉機定點

曲mon抗爆咁弱

其實我已經跌過好幾次 成年無貼過保護貼

次次都無靚嘅色 紅

永遠最穩彈 黑 白 行先

你個嘢壞咗

攞去維修中心問下好

好啦

問返三叔啦,雖然貴

似乎就算同型號，唔同國家推嘅更新都唔同
有啲國家有更新到ASII，有啲國家更新到ASIG
提提你只要型號相同唔同國家firmware係可以用odin互刷的
不過刷完會冇晒資料記得backup咗先

都係等港版更新算
好耐冇做過工程師

港版冇得揀只可以等

Samsung One UI 2.0 Gestures: Tutorial

有個壞消息，beta版edge lighting 熄mon又唔work了

研究下先 太耐冇做過Samsung工程師

smartone CARE好似有優惠

除咗左右劃 同Google assistant 之外
其他好似iPhone

唔係smartone 客戶買唔買到？
同埋係咪只限網上？

又抄ios

無smartone care
不過我諗佢都減得 大鋪應該都差唔多係時候

冇嘅 三叔都係跟返原生android 10啫
況且ios嘅gesture同動畫確實係做得好
“抄”考下我又唔介意

btw 三叔呢隻下面條bar係可以唔show出嚟
但依然做到向左右掃轉app
個人認為仲好過ios同原生android

見到有優惠都想出部，但之前又話三星內藏360，近日又話螢幕超聲波指紋解鎖唔安全

Google依家已經強制統一咗Android 10手勢
下面條bar係可以唔show出嚟簡直係德政

360嗰單三叔已經澄清咗
當然就信不信由你啦

指紋呢單暫時未確定發生咩事
真係驚嘅就用返佢原本自帶嘅mon貼
或者直接唔用mon貼
再安全啲就唔好用指紋用返pw

指紋好似㖔關mon貼事

白色平多$200

正想post

hsbc都跟得幾貼
其他銀行有冇類似嘅嘢
Btw 懷疑三叔為咗解鎖夠快
而犧牲咗安全同準確性

10e躺著也中槍

10e都有事咩

咦 係喎
完全忘記咗s10e唔係屏下指紋

s10e用返傳統指紋
應該就冇事嘅

百老匯銀聯7000-700

仲諗住買s10

之前有位巴打部S10仲離譜
求其拎野掂下個sensor就解鎖
有無人記得個post
其實果單仲爆
不過無人推上國際無人知

我都係掂一掂就解鎖
左右手各SCAN咗一個記錄
而家用梗淘寶水凝膜

呢度有s10 Note 10系列嘅巴打
不如報告下你哋會唔會用冇set嘅手指/其他人/其他嘢都可以解鎖到
睇下係普遍發生定係偶然先會有一兩單

原裝膜無事
唔通真係水凝膜問題

果位巴打係出面個S10 post現身左

s10 原裝膜 無事

d電用其他線好易變差

而家好似連oepay都唔比用指紋登入

已經陸續有app唔support S10指紋...
samsung仲唔快d fix有排比人屌柒

而家呢一刻citi暫時冇事
不過唔知聽日會唔會變

10+更新完倒水左
screen on time 4個鐘左右

360嗰單三叔澄清咗d咩

btw 用緊s10+/水凝膜
指紋正常無事
其他人開唔到

FYI

估唔到今次好似都幾大鑊
三叔生性啲啦

係咪除左呢堆官方銷售商，其它細鋪全部無保養？

有無邊間細鋪介紹

用緊s10+ 冇問題

用緊玻璃貼

用其他手指全部都解唔到
用姆指掂一掂就解到
覺得仲快過原裝貼
可能因為我之前一個紀錄scan 哂左右手

samsung官網顯示買note10已經唔送錶
送19line叉電座 唔知有無減價

用緊note 10 plus，塊貼係Whitestone dome，
一啲問題都冇

For one UK couple using an inexpensive "gel" screen protector (or case, it isn't immediately clear which), their cheap accessory compromised the phone's fingerprint recognition capabilities by allowing any finger to unlock the phone, eliminating the security offered by the in-display reader.

有講用平貼，標題都有講，不過無提用咩配件

祼機冇事

唉

都係嘅，不過文中有講，Twitter有韓國仔用個TPU機殼都開到，唔知係唔係個超聲波嘅先天缺陷呢

我覺得似係之前因為有用家難解鎖，之後個更新犧牲安全性方便用家解鎖

Note系慣性幾月會出新色？

可能已經清貨清得差唔多
我諗應該冇咩人會原價單獨買隻fit啩

上年note9有喺聖誕節出新嘅白色
唔知今年係唔係一樣

已經放q左部note10+
同 note9 比反而覺得退步多過進步
虹膜識別比屏下指紋更好用

已經轉埋會 iPhone 11 Pro Max
發覺曲mon貼保護貼比百九幾蚊係好撚 on9 既事

虹膜成鬼日要對到好準先sense到
真係好用咩
用過一陣已經即刻轉返指紋
利申 s9

起碼銀行app , Samsung pay , Samsung Pass , 安全資料夾
都可以二揀一
Note10 面容只做到解鎖，其餘要用屏下指紋
手指太乾要捽下手指公先得

絕對認同，note 10+ 屏下指紋連普通Iphone 指紋都不如。note 9用中指撩下後面解鎖都好用過佢。而家索性唔用保護貼
iPhone 11 pro + note 10+ 雙修中

技術所限
而家屏下指紋係仲未比得上傳統指紋嘅
睇下下一代會唔會改善到啦

今鋪對三星有點失望，硬推屏下指紋，取消其他辨識功能
臉容辨識淨係要黎解鎖，都唔知留黎做乜

臉部解鎖咁易破解仲可以拎嚟做乜

佢唔快d block咗指紋你先驚

有冇人用smart lock嗰個“信任位置“，保持解鎖狀態？
我set.左之後一時得，好多時唔得，已經試過set成個屋苑範圍，係部機嘅定位有問題？
有冇巴打同樣情況？
我用s10+

指紋任何人都開到係因為登記指紋嗰時部機scan咗個殼嘅pattern誤以為係指紋，所以只要套咗個殼就任何人都開度，因為根本唔係scan緊你指紋而係scan緊個殼，只要唔係套住個殼嚟登記指紋就無事。

係咪即係
如果用緊原裝/裸左機發記指紋就暫時無事
不過third party mon貼就好高危

我估三星自己應該會大量買mon貼試下失左效個pattern有咩特徵
唔係的話可能detect到non原裝mon貼就收你皮

佢用嗰個根本唔係貼，係個有前蓋嘅矽膠殼…
其實用第二隻手指開唔開到自己試吓咪知…
Update完應該強制所有人重新登記㗎啦
我諗佢會block晒所有唔似係指紋嘅pattern

咩人會隔住個殼嚟scan指紋，好弱智

真

我一開始睇條片 我仲以為我睇錯
心諗點解佢好似掉轉左個殼
笠住個mon做乜鳩
唔講真係唔知有呢種咁奇特既電話殼
真心講句 今次三星有D無辜

放左幾錢

用緊XR
心思思想買note 10+
巴絲們覺得值得嗎?

512gb 7200

螢幕，ui人性化，影相，拍片，功能，喇叭有提升
電，速度差唔多

iPhone 轉會無乜問題
大前題係你唔好用過 note9

唔該哂!!

想問Samsung 保養駛唔駛單同盒？

屌你 一開始以為係mon貼問題
仲呼籲巴打用原裝mon貼/裸機
原來係笠咗個殼喺mon面頭
連mon貼都唔係

會唔會update完 set高個security, 解極都解唔到

要單

唔該晒

想問下Samsung 個官網個爆Mon維修價係換埋液晶定淨係換玻璃？
我S9+就嚟過保但爆咗玻璃諗緊整唔整

咁scan個殼都可以當指紋係三叔柒嘅
scan到唔係指紋嘅嘢應該唔畀登記

好似塊玻璃一定係跟個moon
換moon一定要換埋塊玻璃

我去星際問，間舖話隻amazingthing 張貼都可以用到指紋
有無人用過？ 都係玻璃面？

三星真係好無辜 就算唔見左部電話都唔會有人攞個殼黎解鎖咁無聊囉

分享吓android q電量
冇變差我已經收貨

我拎我部電話係無mon貼情況下register咗我指紋俾你用殼解鎖
解到醒多一皮你
解唔到你俾番我ok?

邊度無辜？你睇下twitter 條片，本身前面無殼，是但擺個膠殼上面都unlock到wo

其實好早之前已經講過部分的螢幕保護貼會與Galaxy S10系列的超聲波指紋辨識技術不相容，因為這些保護貼會留下很小的空氣間隙，導致影響到指紋辨識感測器運作，我估，我真係估（戴返個頭盔）
個TPU殼就係做咗上述所講，殼與Mon之間有空氣間隙，所以有而家嘅情況

同埋條片入面證明唔到佢只係入咗一個人嘅指紋喺入面
因為一個指紋檔唔止可以入一個指紋

可能癡住mon貼錄指紋 只係錄咗d膠面
咁用塊膠就解到
冇活體認證真係設計不足

Any肥，三叔自己證實咗

點都好啦安全啲冇壞

之前貼過2次，1張得，1張唔得。好睇貼果個人整成點

咁你而家係咪keep 住用緊？

我係星際2樓一上電梯果間

我唔係星際貼。之前撞裂左，換左張便宜啲既。

究竟換咩機好

有冇推介邊度貼mon貼
s10e想貼玻璃
邊度貼抵平靚正？

膠面？

I suggest you use Samsung Note 10 plus instead of iphone because some iphones particularly iphone seven emit radiation over the legal limit. Note ten plus emits the least radiation out of all phones to date. Galaxy S Nine Plus also has amazingly low radiation.

屌 係豐澤星期二買左 $7689😭

傳統指紋仲穩陣

s10會唔會因為單嘢減價

以前個sansung health 有得check 血氧 e家好似揾唔到既 note9

屌而家D銀行app bam晒s10

搵到了自膠

岩岩入手n10+
叉電果時係咪無得熄左個差幾耐就滿果行
見到有啲唔舒服

有ifan youtuber出咗片講fingerprint件事,結論係冇事

android q 就有得熄，等吓啦

其實而家都有 裝個apps就得 叫CCSWE

有冇咩方法可以adblock

S10都出左半年點解而家先發覺出事

邊個諗到有人會隔住個殼入指紋

裝左之後停左某個app？

買埋d 19 mon貼仲走去報新聞
而家搞到銀行 app都ban埋note10

東亞仲用到指紋登入

啲銀行app抄晒車

Note 10+有更新

連vpn
用緊blokada

但點解 有人用到萬字夾 生果 usb線解鎖

老野用iphone會好D 講緊我老母果類文盲 有智慧少少既其實碌10 ,蛇10都無乜問題

應該reg指紋果時已用D古怪野reg

有無買 blokada 個vpn? 快唔快?

終於有

有冇人用Galaxy Watch Active 2?
多唔多功能要用Samsung電話先work?
電用到幾耐?
有冇Google pay?

open source免費的
網速ok

thanks ching. 我有用dns 個part. vpn 唔係要俾錢咩?

我get錯咗
我淨係用佢ad block個function
冇用佢要俾錢個vpn

好膠呀三叔
佢搜尋既資料即係話錄指紋時要除左膠殼，咁先避免其他人用膠殼黎解鎖

唔夠狗衝, 睇定d先

邊有正常人隔住個殼錄指紋

我狗衝左...

其實唔係大件事
只要唔好套住個殼錄指紋就ok, 因為錄個陣個超聲波會記錄個膠殼
mon貼依part就未知

出面post用到其他嘢解嗰位巴打部機應該係有啲問題
佢都話換咗note10就冇事了

等佢搞掂我先敢買s10

其實都明
好似我哋都會貼咗mon貼再錄指紋
但問題係
點解要笠個殼喺mon上面
連部分嘅mon貼(例如玻璃貼)都未必用到嘅時候
點解啲人會覺得笠個殼係可以正常用到

唔知
我用緊s10無同樣情況
貼左膠嘅防窺貼

thx bro

S10 tele同Note10 tele差咁遠
唔通個光學結構真係咁唔掂

有咩分別

啱啱發覺部s9 mon有印了
仲要係lihkg嘅印
有冇巴打上去換過
價錢係咪跟返普通維修mon個價(過咗保養)
同埋係咪直接上去就得
佢換mon要換幾耐

s10+啦，spec又差唔多，又平少少

等手足你報告

一樣，我阿媽部s9剛過保養2個月就有燒印，拐去samsung維修,大慨幾錢？

想問下而家仲有邊度有S9+賣?

Note10 tele成像札實d, s10有d矇/鬆散
同埋ultrawide都係note10好睇過s10

用緊whitestone真係好正

真係exactly一樣
我係上年8月尾買
去到而家啱啱好過保養2個月

有冇師兄解答到

有冇N10+更新左伽，有冇伏

a60有冇伏?

更完無乜特別

S10舊電勁咗但係note 10又無

samsung a50s 買唔買得過?
啱啱新出 賣緊$2698

有咩截廣告電話app好用
內置果個好唔好用

用緊小鴨

Jima

小鴨

淨係喺wifi 情況下先勁咗

s10 on screen time 4 hr 34 0% batter7 正常?

而家比e-banking 同payme 禁晒指紋，shit

4G 我都差不多

哩度都見到你

s10+ 首日入手黨

唯有等佢地幾時fix

碌狗有更新

諗起某廢隊越fix 越柒

嗰隊垃圾就算
年年使成億歐元都咁

我覺得倒水左好多

上個post 講話9月更新個畫質有問題的伏魔巴，今個月更新個畫質有冇改善到？

好似幾好j，又平

私人DNS

A70啦 大mon大電

唔係掛

我非常認同, note9轉note 10+, 由一出用到而家，
1. 冇左雙卡雙通， sim 1 in call, sim 2 上網
2. 個指紋垃圾
3. 個全屏其實唔係大好大
note 9 win, 係厚d, 指紋秒解

Note 10 plus 有更新

up完順咗

幾時到蛇10吖

更新到而家停留7月

s10e唔關事都ban埋

除左Android安全性更新 你覺得佢會比咩野你

a之中都叫新 台灣好似8月有個伏update收番

一黎升個大更新

等android 10算拉

好期待
應該有撚排

s10原廠貼真係好易花

一個星期已經花咗

有冇人改完後台一個app run 之後系統改返標準限制

好似唔係指紋fix？

指紋單嘢應該唔係咁易fix, 分分鐘係硬件問題

我去咗較UI動畫做1.5X
掉幀問題即刻小咗好多
成部機感覺順咗

有保是咪免費換？

銀行app幾時先有得用返指紋呀

2 week

要準備開新po了

冇左雙卡雙通， sim 1 in call, sim 2 上網

雙4G唔係一直都有咩
我S10都好似有

指紋單野唔用芒貼係咪就ok?
利申無貼使用中

Samsung Galaxy 集中討論區 (63)